先達903特賣店一定唔係黑店

好多人買

唉

？